Hea 碧：曼聯像屎一樣

曼聯昔日球星貝碧托夫稱，看著如今紅魔在積分榜上的位置，他的感覺就像是屎一樣。
貝碧托夫從2008年到2012年效力奧脫福，那時候的曼聯還是爭冠之師，但如今紅魔在積分榜上離降班區不遠，位列第14名，只比倒數第三多2分。貝碧托夫說：「我們都知道曼聯目前的積分排名，讓我告訴你，沒有人想看到他們這樣的排名。」
「這讓我感覺像屎一樣，這不夠好，我不認為任何人想去看積分榜。任何和球會有關聯的人，肯定都不想在現在去看積分榜。」